唔明嘈咩 過左Probation 返工就緊係無咁積極

你地自己打工都係咁
點解要屌9 SO B
正常打工仔心態姐

講左架啦

其實點都應該係煞左科先轉正
何WAYNE都有講都唔聽

戰術大師何蛇又中